（你問我答）神級操盤手, 16年內將230億本金變成300萬

屋企廚房幾大

Short咗GME？

死左幾多間公司？

230億輸淨300萬

有咩後果？

你都係想我嘩姐 嘩～ 根本無可能

2800就ok

唔答

唔得咩？

唔敢+3蚊轉凍飲

有可能

想跟我搵食？

玩咩輸？

唔答唔答

on99

230億點得嚟？

樣樣唔講得 開post托柒。

自己賺既成績點會衰過學生哥新手/

9up
垃圾

靠實力